黨鐵定巴士冇咁易奶野??

講緊肺炎
坐邊樣冇咁易奶野??

巴士

住新界東人 真係無得選擇
火車就東鐵成堆中國人
巴士又話空氣唔流通

我都想知

巴士，多數大陸人搭黨鐵黎香港。
見到佢地都行開一邊啦

我覺得巴士安全啲
東鐵出九龍塘，太子果啲好撚多支那

自己揸車

11號車同手推車就有架

但唔係話空氣唔流通??

本人北區撚。一定係巴士

支那人好似唔識搭巴士，反而的士仲危險

巴士
中國人搭巴士會暈車浪會嘔
所以去哂搭鐵

黨鐵>的士>小巴>巴士

黨鐵成架都好少人
可以企得好開

黨鐵全部企 唔好摸任何野
同其他人保持距離 應該最安全

巴士，黨鐵好多支那狗搭，尤其是東鐵線，巴士始終本地d！

巴士、小巴
佢地唔識搭

巴士（前提係未有社區爆發）
但社區爆發左就巴士黨鐵一齊GG

我最後諗緊呢樣
到時有香港人奶野
就PK了
咁多人新年去完支那

同其他巴打一樣，覺得少支那人

我覺得支那人先係決定因素

巴士都可以好污糟

間中坐九巴都會有甲由

新巴城巴依家好啲 不過都有時有幾舊垃圾喺地

自己計下囉 你搭一程巴士 最多百幾人
鐵 就不停上上落落

小巴都好 可以開窗